澳元 想穩陣 係咪定期收息最好?

唔想換港幣住 擺係度又冇咩用
大慨 20萬度
定買政府債卷 加息期黎緊 好似債卷仲會貶值

thanks

係

sorry 想請教多d
果D 6% 一星期既定期 係咪多餘 迫你轉錢先有咁高息

呢家係咪做6個月(好似1.幾% only)最好 博佢年尾加息就再做

轉人仔/美金做好過

畀我會買 6823，唔上唔落只望收息

高息定期我估係 premium deposit，有同銀行對賭成份，好多時賺埋唔夠蝕

6% 好高嗎? 係! 好多錢嗎? 不一定...

如果定一兩星期至一兩個月其實利息好少錢的